{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7000751'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-04-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "유아식 입 짧은 아기가 완밥한 계란찜밥"
    },
    "text": "レシピブックに収録された茶碗蒸しかけご飯をもとに、私がもっとおいしいとなりうる材料を追加して作られました。赤ちゃんが口が短い時、初めてワンバプをしてくれたこのメニューは本当に簡単に作ることができます。ぜひ一度作ってみてください。調理時間は10分以内であり、必要な材料は牛ひき肉、卵、かぼちゃ、にんじん、たまねぎ、カタクチイワシスープ、ごま油、ケカル、ごはんです。まず、野菜たちはチャポを利用して固めてください。牛ひき肉はキッチンタオルで拭き、血抜きをしてください。その次、すべての材料を一杯に(電子レンジ容器)入れた後、卵一粒を入れてカラザが除去されるまでよくかき立ててください。振っておいた卵にスープを1:1の割合で腫れてくれてご飯約50mlくらい入れてください。ご飯の量が多くなると、味がなくなって、適当にだけ入れてください。最後にケカルとごまあぶら1~2Tを入れてよくかき混ぜてくれた後器の上にラップをスィウォて穴を開けてくれた後電子レンジで5分を返してください。赤ちゃんが食べる卵はわかくといけないから電子レンジ作動時間を十分におきました。こんなに調理が完了されれば赤ん坊においしくて栄養価のある茶碗蒸しかけご飯を提供することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このメニューはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "このメニューに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は牛ひき肉、卵、かぼちゃ、にんじん、たまねぎ、カタクチイワシスープ、ごま油、ケカル、ごはんです。"
        },
        {
            "question": "野菜たちは何を使って固めるのですか？",
            "answer": "野菜たちはチャポを利用して固めます。"
        },
        {
            "question": "牛ひき肉はどのようにして準備すればいいですか？",
            "answer": "牛ひき肉はキッチンタオルで拭き、血抜きをしてください。"
        },
        {
            "question": "具材を一緒に入れたら、どのように調理すればいいですか？",
            "answer": "具材を一杯に入れた後、卵一粒を入れてカラザが除去されるまでよくかき立ててください。"
        },
        {
            "question": "スープをどのようにして使えばいいですか？",
            "answer": "振っておいた卵にスープを1:1の割合で腫れてくれてご飯約50mlくらい入れてください。"
        },
        {
            "question": "ご飯の量はどのくらい入れればいいですか？",
            "answer": "ご飯の量は適当にだけ入れてください。ご飯の量が多くなると、味がなくなってしまいます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えればいいですか？",
            "answer": "最後にケカルとごまあぶら1〜2Tを入れてよくかき混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "電子レンジで何分調理すればいいですか？",
            "answer": "電子レンジで5分ほど調理してください。"
        },
        {
            "question": "赤ちゃんが食べる卵はどのくらいの硬さで作ればいいですか？",
            "answer": "赤ちゃんが食べる卵は柔らかくなるように、電子レンジ作動時間を十分においてください。"
        },
        {
            "question": "この茶碗蒸しかけご飯の栄養価は高いですか？",
            "answer": "はい、この茶碗蒸しかけご飯はおいしくて栄養価の高いメニューです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 434
    }
}